有無人幫襯過公屋裝修易？

間野裝修ok嘛？有無咩要留意？

佢啲裝修都係套餐野多

最緊要伏唔伏先？會唔會有d咩問題